38歲高治加盟般尼

為降班鋪路

恐懼了

n賓落邊度班

九巴

害9人

1對3破門！38歲高治玩殘阿仙奴
高治調侃：我返英超只為追擊阿仙奴
[英超]史篤城3-2阿仙奴 高治慶祝入球
阿仙奴仍未能捕捉高治
梅斯達菲爆哥斯尼懼怕高治

針